TFBOYS算唔算係樂壇傳奇

三個小朋友既合組合瘋魔全國

只要有公司肯投資，其實唔難，industry plant 嚟

Justin Bieber

真

周杰倫有告白氣球 不能說的秘密 說好的幸福呢
justin bieber有baby sorry love yourself
tfboys除咗左手右手仲有咩作品？
咁就稱霸樂壇？ 樂壇傳奇？

五毛收皮

人哋要俾支那啲富婆同基佬玩你唔知姐
得十幾歲就要出來做

連登知名5毛子：回憶小子

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?